元朗藝術節2019

屌你
元朗手足好波

小弟住元朗
嗰次一出到大馬路即刻哇咗一聲
之後心諗 邊度攞咁多竹返嚟

真係堅勁 元朗手足

推